大師係咪講過農曆年前安全 ?

聽人講, 請大師fans 確認

想知道原因